有無人一諗起爆眼女義士，個心up 到訓唔到

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

每晚都係咁

Sorry小妹借一借位
［緊急］將整場運動立不敗之地！！！！！

點解一個大好前途既女生
要承受一世咁不公平既遭遇
投訴無門 冷嘲熱諷

開槍條黑警/武警有無晚晚訓唔著？
有無諗過搞到人地一世架
屌你老母

會

一合埋眼就喊出嚟